大圍做乜鳩

全部人係大圍落車

屌又壞

岩岩先九龍塘開到車

屌 又壞

屌

準備係大圍落黎
職員都叫我地搵其他交通工具

2216 東鐵綫沙田站有列車故障，服務顯著受阻

沙田都賴緊野

垃撚圾港鐵 淨係識加價